赤井心事件後，因為Muse Dash未能封殺赤井心打機而出現極大量負評

蒸氣籠無得玩音game啦

D vtb 幾時先識全面脱支

賺人仔嘅代價又唔係冇例子你睇

其實本社走得7788啦, 依家直接玩同ID/EN玩聯動, 打外國市場
而Hachama應該係見Gura玩得咁開心先走去玩隻Game
但唔知呢間原來係支那廠之餘仲要無啦啦玻璃心自爆啫

最好笑係間廠同班粉紅講話唔比holo播呢隻game乜乜物物
結果比人踢爆同人簽左合約可以任播唔嬲先改口話要同holo傾解約

中國人合約